銀河人仔細細,先22歲,到底平時諗緊D乜?

我係銀河修理員

銀河像霧 變化無窮
偏想看 第二片天空